收到Civil Engine Offer 未？( non jupas )

有冇人收到Offer？？

2020年仲讀civil

讀完有工開？

上星期收到

樓豬收到？

Me仲有edit制

我都未收到

有冇人係報year 1 entry，我想知係唔係派左未？我d fd個個報year3過3.5就收左conditional offer
利申ive仔

你cgpa幾多

3.47

咁可能要等多陣

未啊仲等緊

點解我過左3.5都仲未收到

你報year1定year3, 如果報year3，4月9已經出左conditional offer，我係見我班fd收到offer都係報year3先想搵人問year1幾時有

聽講今年3.55先有 同有可能你遲報

點解今年收分咁高

樓主幾多

Latest Cgpa3.51

睇黎3.5-3.55呢個range都已經好多人

收到

你Cgpa幾多？

我1月先報

我10月報 收到offer

你幾多

3.8up